有冇人考過船牌

睇過d資料，$1255二級遊樂船
上堂又要$3000
加埋都$5000蚊
仲未驗眼，驗左先可以報名。
考期又要去到5月先有，都唔知幾時上堂好

仲要親身去報，去到可能又滿左

無人考過咩

1

2

3

4

你幾時報名

要去眼鏡88驗眼

無

你有船？有錢仔定船家？

考左
只係MC
可以合法揸船50年
叫我Captain

考試之前會俾本野你睇驗色冒/色弱
睇唔到可以要求再去睇燈號
真係睇唔到都可以照考，但就算考到都只可以日間出海
日落後其實都可以出海，俾人查果陣
你話我日間開船出去，之後架船壞左
整返好已經天黑，而家回航

報左準備12月中上堂， 特價班學費2千尾
不過要排到6月先有得考

睇佢有d12月中既期，但可遇不求

水上電單車要考幾多級牌？

你報邊間，
好多選擇，好少資料

二級就得 好似

有冇考試小tips

唔使牌

想考商業船牌